====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , à aucun moment de mon parcours , je n ' ai pu ou voulu être chercheur ou enseignant-chercheur à temps plein .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

